淡淡未日[又破頂]中國女首富5,200萬沽尚御樓王

消息指，九龍塘尚御1座頂層連天台「樓王」，實用面積1,595方呎，剛以5,200萬元連車位易手，呎價32,602元，無論成交價及呎價均破盡屋苑新高。破頂賣樓的業主，正是來自湖南的「中國女首富」周群飛。
周群飛現年約48歲，在今年3月公佈的《胡潤全球白手起家女富豪榜》中，以615億元人民幣（約755億港元）身家，排名第一，財富比去年上漲45%。土地註冊處資料顯示，周於2010年向長實（1113）買入該尚御物業，當時成交價已高達4,781萬元，呎價近3萬元已是當年樓盤的頂峰價。是次沽出單位，8年賬面賺約419萬元。

8年先賺一成
對佢黎講可能蝕讓

不過錢存係香港點都安全啲

其實算好平
個天台同車位都值1000萬

一年升1％ 業主又然

樓主 班仆街低買高走 仲要食埋匯點會係淡淡未日
係好友未日
人仔逼近九算會有大型收割行動
北水最後沽空一切

香港人只會變死窮鬼

計埋複息一厘都唔夠

巴打雖然係美軍
但lihkg係大地主庇護工場軍既天下

你走先，我頂住